[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4620)

易到

9 未

樓下贏錢！

飛到波到

新字頭

有c未

9.5b?

14倍反cup

韓假仲廢

羅蛇

老鼠頂撚住

on9波

老鼠平半

我地要做大個字頭

樓上今晚輸到仆街

上 3-1 埋佢

2-2

仲有冇角....

2角thx

cup尻到先算啦

On9 和波輸半得唔得

兩邊都紅？

3:1都好啦屌 輸少d

尋日水原中過伏 仲會有人買全北真係想指住黎笑

球探又做乜春

球探壞左 ？主紅？

走地盤受讓果邊係跟住時間跌架Wo
反而肺炎車開波落到Cls

-1c 呀屌

傻撚左

皇賭印象中係車狗盤 細波細角
就嚟針哂

廢車個種廢
㩒屌，唔入，門前飛機
轉頭輸十三二瑪碼踢少個

好野

8.5死了？屌你快

3-1

9c未呀

輸到傻撚咗

入左11.5差4c.....

刷Ccccccc

韓國波廢到

4:1

老鼠hea時間

8c ft

呢場正常車要讓得深d上次老鼠踢得太核突 平手會一堆人買客

9.5s華麗一跳

D c去左邊

韓仔假撚到，抵佢肺炎

下 呢隊野不嬲都係咁架wor

老鼠真係惡撚到

主入多球得唔得

下半場入波仲多過角，唉搵你老母賭

就完都出巴巴路閪先

韓仔唔打假無錢買口罩

9 未呀

韓狗應該入返球

老鼠手足揮個靚手 我成功gel死廢車

同水原Hea攻, 玩玩下一樣

老鼠都贏到亞冠, 只服全北

比多一角夠架啦

角細可能有機

唉點算牙馬
呢排要補飛先得

平手緊係買主受讓半球落到平手仲唔要主？

3連未

唔入波又冇角屌

出佢先穩

手足

咁撚黑心 搵埋都死撚左啦

悉尼輸完果球個個美斯咁

1c 難求

屌你老母 呢幾日輸到爆廠 del撚tg佢算

全北好似場場都紅咁

2:2都收貨

又岩

反韓崇日是應該的
日職正氣

有無3:1睇下

有冇皇賭link

補完有得贏咪得

老鼠gel

大波手足全面進場
角大呢？

主又唔撚刷 客又紅撚埋 角大已死

介賭 88

屌你老母連c雅

我講緊個初盤

上場紅兩個 今場會唔會80又紅多件

比多球 大波

唔想再睇到關於買波既野

我屌連c雅 你屌佢老母

9999

屌 又神級8角？

99999

2比1緊係買主

9c
刷多1c

又要扮未來人又要唔準
又要無人理又要係咁貼

Ig?

9

@廢馬 屌你 我地咁閪早買 臨開波平半有2.05

呢個擺明小球...

終於9c

9999-1

8.5大 主盤

想睇2:2
買1000 客ng先

老鼠手足

10

-1111111

10ccc

假球

-2-2

大軍閥 跳得好 跳得鬼馬😎

9999 cashed! Diu you 叫咁耐

真

100

肺炎汽車上場係華麗剷個波入自己龍+紅兩件
今場全餐手球
下場

係 對家2比1

10c

10角就一鎗打撚爆自己個頭

-1

仆街 無買到角

10 比多一口

整多c嚟

全北棄車 完全敗北

羅巴 我愛你

睇上面個comment

10 ！ 我愛你羅巴

10c GOALLLLL

講經你就叻

追和輸半驗腦OK?

-2ccccccc

有冇人頭先睇到
9.5 2.35>2.3
10.5 5.5>5.0
代表啲乜

。。。

10角 舒服

-1c

勁

主送角 9.5b cashed

咪角大囉屌

11.5奇蹟一次

講你老母經呀

9.5b兩倍

又係同琴日一樣 個龍門送角

捷報比分 壞9埋

係呀 未踢先輸0.3水

試下唔好差一隻 比埋我啦

羅船長

8.5 2.02 叫撚到依家

9.5 cash

皇賭連最有機既角細都爆埋

大大球

好彩有羅巴補番廢車條數

羅巴，想幫你含 ok?

試下十一隻先打

嬲到 聽日有月巴vs曼
真係唔想睇啲關於波既野？

比多一隻我止止血

比多個..

假

連多2c黎睇下

8.5s 9.5s

8.5b 9.5b gel

老鼠會唔會整多球收尾

我仲諗緊真定假 立即上bet睇

笑死真係爆c

咁都汁唔到錢

嬲撚到on9 明明連埋迪祖連中高水

呢個似3.5B

9.5 b cashed

假波但要大波

屌 到底有冇佢tg link
次次買完發現同佢同路真係次次入錢

賤種老鼠唔刷
屌你

比多1c 輸唔緊要比多C

角大手足全面進場
一齊就贏錢 開心

No goal收下息

不了 cashout完連輸10幾注 唔撚想再睇

邊度人黎

我-1丫

比多角

上場買syd 就比人炒
今場買對家就入波先轉頭倒輸
黑到

10.5 gogogo

開馬會app 睇先信

唔係10個完場咁樣對我掛

大落飛完大回 點估到

10.5c b

角大黨

琴日個場夠深啦 咪又係輸

全大 角大 廢車

中

之前我有

但清channel果陣唔小心清左

俾多3c 快

有無多一球

10.5B pls

咁入返落去囉

日本條女紅鑽FANS

咁多一隻角我得唔得

上啊

50 100 200

你咁夠薑買咁大？

9.5高水爽撚到

2個角或者主入多粒

2c呀

11.5針

角球-1

Fyy

爽死

返一日工都有啦

中手wo...

11c 未驚過

客cup 10 1 500

屌你冇12M???

22

門前飛機呀拿你老母 扺撚死

goalll

22..

兩比兩

屌你2-2

屌呀22

客ng

2:2

嘩 2:2

中

好波!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

2；/2

補中

屌禁緊第4球，真係入左，屌你老母

都話 80 幾分鐘入球架啦

會唔會杯埋

紅左特別勁

屌咁都22 好彩有補

2:2!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

仆街買緊3.5/4就22 買唔切

咁都比番半格比廢車

刷角有回報

On9 真係俾返半注我？

bye

如果gel撚到開返上盤就好笑

㩒緊和你就入我屌

8倍，屌你老母

150倍 反cup 有無機

嚟了

中柱再補入 靚

樓上係咪有人no goal 收息.....

差1c點部署

真係全場和

好彩我講完就買左者

入左啦 輸撚7哂啦

老鼠3:2

大波大角 好撚爽

主客和真係比狗買

有啲料到

發現貼大波圖真係會有大波

穩住

半0全4 好波

亞假買盤太刺激 唔玩

唔通羅巴預言中埋10.5s

我正式宣布
全北汽車
賭仔救星!

單蛇 皇賭夾法中

大家有留意全北d波起碼過半數 80 分鐘之後有入球 就算紅咗兩個都好

我覺得月巴會入一球

真係和和撚狗下半入4粒 都ok

大波黨大勝

老鼠唔撚喺..

邊撚到大

補幾 不給如cup

呢個撚係大波

笑4一早知道變化好撚大玩乜撚嘢都死

名？

More

lm

韓國假波

比多角..

好記得上年696紅左250倍反cup

3

買左主 補左ng
Cls ball

老鼠咁都有半格

12c 10 1 100

有冇11c

罐

ME

8倍

果場精彩

手足比啲真波黎睇睇

好撚q?

Mama問點解有100人
單蛇解釋下

你呢件都叫大波呀

慘 又輸一隻

真
佢上次紅左我都買左佢入球

10C完了屌

快手啲是但一隊入多粒

Ok

咁都偷到雞買左$10和

係咪紅咗 之後補時連入兩球

屌一樣11.5死，第三球死，屌你老母追數就封加入埋

仲有幾耐？

羅巴又中

Lm

今次都買左

大過佢

LM

發現你哋對大波要求都幾高
其實我2.5球大都已經收貨

笑死

你依張細波圖喎

補幾耐

我

1c都唔比埋我 屌

2-3未

心靈中左

下場

咁你好撚有錢tim
稱得上為富豪

同乞衣比嘅話

屌 咁都冇c

9.5 2.2倍 爽汁

其實幾敗只係角度問題

和波最on9

有無人話我知點解我咁燈

咁都有半格 又汁錢

幾大

有1.5 2.5 就係唔敢高追3.5

2:2 10C 完

其實唔係好細姐
我屌

岩岩好爆我9.5S

半0全4

on9到10c

老鼠你真係唔識贏架wo。。。3年亞冠贏得1場

真，唔知踢來做咩

唔係夾到?

又中

咁樣輸全格

追咗2.5同3.5

10角完，我愛羅巴

你咪中左和囉

9.5b 10.5s

1.75半格

又大波大角
正氣到

半0全4 半大黨激撚死

咪撚on9?

事後狗單機啦仆街

羅b
7.5 8.5
10.5s 收哂

買得小 我屌

點解又汁錢

成功夾中
多謝羅巴

老鼠受半球穩如哈馬比

你買左車丫嘛 我知 有半格比你去還神啦

8.5b 9.5s 10.5s
點解唔係夾9

竟然4粒
半場0

買左主和客和同大細

原來預0:2同1:2我估錯哂

hi

買到仲想點 禁傳送得紅色

屌 悉尼比狗屌冇心入波最後幾分鍾你拎住粒波托柒？

好人好者走去賭即場角仲要高追唔係on9就係懶獨特

屌 10.5b

屌，3.5s都爆

穩個鬼咩 有幾球差啲俾人入
你睇直播心臟都跳埋
哈馬比就真係勁啦 睇佢啲波完全係安心

d波都痴撚線 屌你老母

羅巴依家比人捧得幾高最後就會變到比人踩得有幾盡

中咪算

係 勁到

我都紅 再禁先買到

以後半大貼呢張

大細贏一皮幾有冇cover返半全場

屌你老母諗返起今朝墨盃
人哋就半0全4 我買就半2全3
含柒喇托盧卡

買咗廢車 2.5/3b中返

我屌 笑撚4
車 fg 中
2ng jumped 3ng jumped
4ng 中
又回本 唔使輸

見到假波全餐 老閪都追大

有料

係，

諗起街場kai卡

連針返幾場d手足就燈閪前燈閪後

好似記得你買錯3.5B

哈哈 攞個意頭

一早話咗今場買唔落
都係莊家最開心
大部份人都係輸多過贏

Ching你平時對過程派彩？
我買開個間對賽果派

傻閪黎

跟你馬了

11C

其實我覺得佢幾準。。

酸？

廢車次次攞紅都好似勁左

啲人開始會改口叫狗

得xxxxxxxxxx都係

我之前都比人踩到變地底泥 未驚過

佢做過咩

得b

唉 點算 係咁汁錢

我有份

全黑狗

係 不過唔重要
總之係輸撚咗

真 大把輸打贏要既人

買波 得閑咪睇下波囉
賭波不睇波 賭來幹什麼

單狗

屌你老母 老屎人地紅贏左都唔贏 比返全格我啊 屌你老母 屌你老豆 屌你全隊11人

佢出返黎我都會跟

波台全部都係狗唔使分得咁仔細

我知道你是愛我的

你淨係見到我傻閪個期

收到風你又中8.5

中夠未

巴打有料

好彩10c完！

Binc

等你復興

屌琴晚我單雙係到屌波無緣無故都有人要我輸

拜盤jumped 冇引

我以前有入你爐

單蛇搶口到

琴日叫你買拜角好過啦

退撚左兩年都仲係到

得蛇 小弟咁有幸

燈王係到。。馬會俾廢車冇要悉尼盤已經大錯
即場重傷1千第一球主輸烏龍
3千11.5大角
3千第三球客
1千第四球客買緊就封左，呢注真係傷8賠追唔翻

角大

轉場賭畜牲

Lm睇2條爆曬

買左注8.5啦
但拜盤 同 ng jumped 到應一應

你個爐好有參考價值

利申：冇跟過，買之前會望下避唔避或者買完對下同唔同路

邊場

唔好講經啦

下場買乜

呢場應該幾個月前，呢排都無見過kai狗

串到。。

有咩幸可以係我入左你先...

有出過卡利亞里fg 跟左

11點早水
辛尼特 -0.5/1 可以重注

中岸水手

後入

拜仁果個無計 熱得濟
佢升幾次盤都分流唔到兩邊注碼 仲要盃賽 莊家梗係做野

比料未

澳假，但唔記得邊場
最尾賽果同佢講嘅全對

問左皇賭未

早幾日先出完
卡利vs羅馬

卡利fg

高登kai子個陣好on9 黎到連登好似第個人咁

有無勇者挑戰辛尼特半大

客盤 重注

對邊隊？

個踢法真心on9
主場出擊都老鼠拉龜咁
完全唔急

實驗證明
皇賭會中到啪啪聲

咁都串？我淨係留得蛇個爐
其他爐望兩望直接quit

佳同就真係勁啦
我淨係吹捧佢同全黑同mama

其實成個東亞都係咁 係日假近年先開始有改變

跟

係 東亞成日都過唔到數

好想跟kai sir ng

最記得都係小野人好似3定400 8x9全中
然後一個週末上6位數

黑椒雞翼？

轉citibank囉

全黑蛇就唔洗講啦
賭左咁多年都仲係到
普通人一早輸哂

點解咁鐘意雞翼

食到個仔有毛有翼

小野人都屈
777做賣料前都準

呢場有笨7輸錢？

好簡單 因為我一蚊都冇買過

全部口水飛

好撚好笑

8/10

咁忍得手唔賭都勁啦

呢d老屎忽仲未死哂? 宜家我地00後主場

頭蛇主場

食得多雞翼lovely son會唔會有肥仔波

你80後就有

蜜糖雞翼100% @ky

00後好波

似豆豉蒸

食唔食得架。。

仲唔勁 識忍手
比十年我都做唔到
除非銀行戶口無哂錢

00年都係80打後

舊時D人去晒邊

正 賭角賭即場冇得輸
除非追最高水個格

你買甘大 點挽

海馬以前係舊登比人吹奏，之後比牛屎佬收左皮都幾經典

好少玩馬，但gun鳥
夾角多謝羅巴

廢老

我入黎吹水乞錢嫁渣

全乞

比我jer走哂 宜家係我地00後主場

我揸旗

牛屎非？

爐出 馬果邊未必跟到

我記得以前高士路巴打啲ng水都幾準 而家又唔見左

練緊縮注！

支持

綠茵半大 我幫佢出

佢準既係日職半全大喎

唔係輸撚到仆街咩

原來quit撚左

好撚失禮。。

唔係呀

等你復出

屌你 狗黎

廢馬置頂健三個爐未

我個陣退出左吖麻
咪del哂啲野

小學雞

個名睇到都打左下冷震。。年幾前既我改埋啲咁既名

我係你fans

不離不棄

得狗走我都未走

我高登叫頭頭是露 同埋鷹該頭肢王

畜生有無推介

好撚old school

戒左賭成年嫁有

屌你老母上半場一粒都冇下半就開曬

型就型 唔型就唔型

我係輸到仆街咁走
睇住我一百蚊注玩到一萬蚊注
你都唔叫停我

請食飯

你中點停

仲懷念緊???

叫左你唔好場場買你都買
有春用咩

但你有份踩我變地底泥

你係咪用pps入 1000 果個

你都賭左好很耐

證據

宜家無啦 尋日睇岩車狗都無買無出

留得低既個個都係口水飛
真買個啲一係上哂岸一係輸死哂了

算了原諒

阿叔

我咪人證

Keep 住

你咪又係8.5b

跟住出撚左拜仁輸左

果陣讀緊小學

都冇做過原乜春野諒

係人都知我唔jer人

成班中坑係度扮後生

睇番tg果句野啦 work嫁

你無jer我就知
你無jer人？咪講笑了

咪屈 我00後

有人證

Me玩返ng算

你講完自己有冇吱一聲笑出嚟

想提早買定辛尼特

都係唔好

賭馬算898

買翻1000一注算了 四五千蚊頂不順

頭吱王

全能到仆街

我買返10蚊算廿蚊頂唔順

買俄盃2x3半大希望執得番條屍

8.5b重注收錢

度馬去了 第一場king Kong show

有冇馬料

上場贏完今場冇啦

88

R4 1wp allin

祝你贏多啲吖

?

隨時敗走 等我返嚟

辛尼特都半大？

R1 4 5 12

真係想請教下點睇 冇乜幾多間公司可以參考
純粹好奇 我唔會掂

嫖妓王

幾時出馬水

有個叫佢投井王

R1 潘
R2 雷
R3 國

個陣我比左十分！真係好笑

係個陣見佢啲心水都投曬井咁

大家好

唔貼gif

返工冇野做咪買注

你又買羅富蛇對家

朱古力蛇講完真係角大

回得快 角大又中

但羅巴開完爐真係低命中左

4>1 12

亞洲波係咁

睇住臨尾澳龍一野撈個波落地彈走個下真係orz

另類心水

又豹子膽

有無馬水

噢 咁我應該再早你少少

華麗傳承

收到

當美麗傳承咁買

有一半都夠

去緊踢波

屌那星 上星期三真係開依條

人地話 578 唔係579

落雨

佢都唔知我真人係邊個 知佢一定唔敢串我

千二蚊q

潘狗做咩退出

ON9 直屌客勝都可以和到

又黎 我記得上次真係tip中

你隻豹子膽有喎

又中pq

0-1

真係中

個個佢咪就係我
抽下水 講下笑姐 井蛇

炸

Lm 100 搵多幾張俾你

On9 car fg收錢

昆士蘭獅隊 4-1 摩頓灣聯

我獅

more

全黑又2拖5 7 8

有贏800$ 多謝

Cls 兩個賽馬日都係咁

賠率: 0.92
HKD1,000.00 (920.00)
丹麥女足 U19
亞州盤 (+0.75) @ 0 - 0

拉莫加女子 U19 (在西班牙)
丹麥女足 U19 -vs- 荷蘭女足 U19

Fun

仲有冇馬料

上場跟唔到 今場跟實

Ok收到

想請問我朋友買呢個係咩意思呢？

好勁

期期例飛

真係痴線

下場5 8連贏真係有機

笑撚死

買左了 跟開就跟

第三場睇我表演

Po埋website

第二場8-4-5 正Q

差少少呀。跑第4

唔洗賭就贏馬會0.08

弱智真係冇藥醫 好似我咁

你的朋友就

一場喎

仆街 隻1號藍海比我刪左

後尾就黎開跑個陣補左單注8+10+11連贏

丹麥

想del哂爐啲紀錄。。唔識del..

第三場料？

我撰左5+7+11 位置q

2拖5 又中位置Q

呢場真係唔識賭

Mama🥳🥳

派我

點解牙

中多幾場先 未cash our

係囉 都無人睇

25 dou

1:1 !

追和！

25仔黎diu

我d馬料見光死

啲畜牲料好準

我發現一開始跑前列既都冇好下場

8拖1 7
All in

屌你老虎丹麥

屌 冇留意自己打錯密碼

即時轉賬變左自動轉賬

未試過係咪聽日就收到錢？

係 之前試過一次 要聽日晏就3-4點先有

屌 好撚伏

Cash out果陣打錯密碼唔覺意禁多2下就變自動轉賬

之前係咪有人話過會扣錢

個d好似係用轉數快銀行又唔夠錢先扣
唔太清楚 未扣過

唔該哂

比啲閪盃賽jump哂

買左口孖T

快

前世未撚贏過咩屌你友誼賽踢咁撚博命 80分鐘仲要Chur

唔中嫁啦

下場黎過

閪馬唔識買

又廿幾蚊潘頓 見到都唔開胃

$150一次

度小3隻啊嘛

孖寶

賠率: 0.90
HKD1,112.00 (1,000.80)
薩格勒布戴拿模 U19
亞州盤 (+1.25) @ 0 - 0

歐洲青年聯賽
拜仁慕尼黑 U19 -vs- 薩格勒布戴拿模 U19

Block 埋外圍撚

仲有冇圖

Goalllllllll

頭先上場跟左咁買
閪左

岩岩先見到

一陣又準備汁錢

依場田雞了

係咁贏
想點？

0:2

羅巴中鳩哂

通常孖T派幾多
第一次買

我馬會綁咗個唔用嘅戶口，如果個戶口唔夠錢過數 會扣$150？
因為今日見個戶口-$150，我之前無調高過馬會個限額 應該過唔到數先係。

次關都係幾大熱門咪派番幾千比你

好撚癲

$10派幾千？都幾多wo

撚有咁多

無星運應該有

好想買晒勇敢傳說

想知派幾多黎睇下有無得補
但其實馬仔好似無得補

買既都弱智

咁多隻點補

買少少囉 外疊有得追

有無巴打買辛尼特上盤

呢場2 3 12放頭 三隻一齊燒死

點樣度馬

係囉我而家等於叫緊2 3位置Q

就23 12完ok?

唔知買乜鳩好未睇岩

3+11q

請問有冇師兄知道
邊度有貼士群組可以入🙏🏻🙏🏻

睇岩左柒俊

同問

皇賭會

斯巴達對中出陸軍 半大全大有無巴打

之前曾經見過有師兄po 過
一個$500永久
嘅群組，不過依家搵唔番
好似話好準
有冇師兄知道

傻閪先買料

莫雷拉

上面有個仲準 仲要唔洗錢

角能

請問係邊個

電狗我屌你老母

賣料狗一定係呃人

我200ok

屌你老母咪撚買料啦 有啲免費高質嘅唔撚要 走去俾錢人

我100

最後兩場追何妖？

入直路以為贏得 騎落去p都冇

報告羅船長..元朗之星係1號2檔呀..唔係2號1檔呀

想追你多啲

佢係打2檔 1號

因為啱啱先改返嘛

報告 船長已經edited

發達啦全黑 有50倍

買咩

場場輸 搵你老母賭咩

想問下飲食台巴打 你款蒜蓉雞翼點煮 有無教學?

佢愛駒 勇敢傳說

雞翼一份
蒜蓉一樽

用半樽蒜蓉餣雞翼
之後攞去煎到金黃色再落蒜蓉煎多陣 上得

老女人個兜雞翼中咗輻射？

Ching

似雷神

1+4+9q trytry

輸

俄盃點賭

屌你老母

尾場買乜

想屌客
客盤出面初盤半粒
依家半一

書包辛尼特1.25

蒜蓉唔係重點
d雞翼先係
Royal級
呢碟都$120

1+2q

你贏就新聞啦

Organic?

仆街同路

射啲精落去加番啲生氣

特 單

2300 all in客晉級？

半場和有無同路？

1100 半大開唔開到

覺得應該有一球 但係聽講俄盃係要買細

呢場有隻靚馬

有冇同路？

係HKTV MALL買only

羊

開到

尾場唔追良才 ，陳sir 冷門p 唔好話自己識馬

果到成8,9倍

文家良馬房 強配 升班7塝仔 巨人殺手 陳sir,

馬身毛色對板狀態日漸操起

雖然羸唔到 但有挑戰place 尾位之戰意

具有抵博率

各位巴打
請跟我來！

tia過馬po比人撚

玩左7場得2場中左連贏

法國果隻？
好垃圾

豬緊3800

好彩後尾轉駄要馬主星輝

半大 辛尼特-0.5/1

尾場我通常都唔中，要唔要水?

我買左 你講黎聽下

🥺🥺🥺🥺

啱啱先開始度緊 等我一陣

半大

半大真係有啲癲

呢隻

邊隻係法國？

俄盃 唔係瑞盃喎 半大咁有勇氣

跑8場馬點樣r10

好似幾好

冇人想知 算

辛尼特讓半一大船？

Who

辛尼特個陣有邊個勁

忽you

見d往績成日上半入下半就妹

個龍好撚勁

6號 踢車仔個陣叫得分後衛

馬干 比巴爾爆過個個

玩左3場收返6百幾

疤搶贏羅馬果個

搏下角能算

5號良才p

伊雲奴域

呢隻，唔好買

拜仁慕尼黑U19 2-2 薩格勒布戴拿模U19

2300 辛尼特

1+8+9

辛尼特上盤不斷升 咩事

主場收小小可以不？

r10 3號

跟唔到

冇人要主？

feel到呢場有紅牌

諗好了

下盤

真係見光死

半和

差d

10倍騎王

同路

客船出發

開波

客100%

第五場跑完點解我買唔到？ 係咪截

俄盃下盤

又中。。今日都未能中過

主100%禁屌

1c

我都輸錢 輸2k

辛特半客

唉 跟唔到羅巴 針

何騎王?

就係條孖T買左2k

鳩買大熱q算

頭場未開就睇中騎王 真心勁

屌好灰豬王2簡1,利撚同何妖要左利撚
尾場5k p要左田雞，冇要雷撚

馬post你淨係出手到回來...冇出綠色...
我淨係跟到手到

辛尼特針

賠率: 0.97
HKD1,000.00 (970.00)
德比郡 U19
亞州盤 (+1.5) @ 1 - 0

歐洲青年聯賽
萨尔斯堡 U19 (中) -vs- 德比郡 U19

跟左

屌 5場跑完仲有6.x 買唔到 截左

主仲係90%禁屌

有多謝羅巴

唔怪得手到第四

辛針

羅巴要上神檯了

又被狗撚

呢場唔穩
客最多贏一球/贏唔到

gun左午餐注 買親馬都閪

全晚追住何妖買加注騎王 fatfat

主隊禁屌 半大針

我睇呢場客紅牌

拉騎隻垃圾都上到第二其實算係咁

3.3p好過賭波

客var 22m

辛聯賽作客第一，去到盃賽變垃圾

辛尼被人究極禁屌

唉 痴撚線又係輸馬輸到on99 一棍車落半大重傷 幾時先冇咁on9

報告船長 有跟到 但買得幾廿蚊 全程坐船長後面 收錢好輕鬆

笑左 睇唔到你出左騎王 淨係見到佢之後出個d馬 跟左2,3場 人黑真係無計輸個d竟跟足

跟咗騎豬王,thx 羅巴

出左糧？
我有重心

艾蒙恩冇出 馬琴正選

甘_

主禁屌

肯入波未

Dodo去撚到邊

俄盃原來一場過

求水 岩岩跟左500手到回來 見佢跑第4 心痛

巴塞2.5大

巧

整條3串1先

留名

半大未

味又係細波

1-1

辛尼特冇前鋒都要讓半一

辛尼特

李城唔開角鏝城唔開盤

我中條PQ 2 9

畜生咁撚難賭

我1-0果陣買 4-1先屌得穿我

畜生輸撚左8k

一球都冇

曼城角大有冇得唸

半大24？

求半大

追俄佬半大真係賣底褲都唔掂

0-1緊
我1-0果陣買

望見羅船長買5k騎豬王 真係服左

白衫係客辛？

主點輸？

我錯了 有冇得回水

想買半和本身但訓左 睇下結果如何

要驗腦

無

俄佬好似長期開雙? 唔係0比0就1比1

細過阿甲

主隊點輸

邊爐隊追無入球應該有正數

回顧上季俄超半大比率

半客針

睇365睇到訓著左
悶到

準備沉船

客fg集氣

莫斯科要半大了

俄杯射門好多 不過多數射上天

NBA ok?

9.5點叫

睇場波節奏都唔算慢 但就係無波入

驗腦，買左1/1.5

半大叫都冇得叫

必爺快搶1001

0.5/1@2都要考慮下

反而半2.5大馬會開親都成日有

986

1000

必追

識d野

想中1001 好耐無中

艾蒙恩有無出

1

1001